有無人試過發夢同第二條女去旅行？

一醒番，有種內疚感

發夢扑埋添

有內疚嗎？